2019年9月2日,香港警察又一次無差別攻擊市民,記者,急救員

香港警察又一次無差別恐怖襲擊
人人都打
抗爭者打,市民打,記者打,急救員都打
但完全無後果
唔知點解,好撚絕望
好撚絕望

因為政府係有權既一方，而家除左文宣出外國等外國施壓之外，其實冇野做到。
所以有一班人先係咁話要捱到美國通過法案，先有d機會，但都唔係100%通過左就有用。

因為大部份人都係得把口

咁前線出去為左咩？

好似之前有勇武講過，咁做係為左增加政府既管治成本，個我覺得呢樣野唔等於送頭

你岩岩有無出現過係太子？
成本有咩高到？
打完唔告又得嘅
個成本係邊？
個個都好乖咁唔走
好似係”佢拉左我，我為香港付出左喇”
咁有咩意義？